الوصول الى سطر أوامر لينكس shell للاندرويد الخاص بك. أطلق العنان للمهوس الذي بداخلك !

هذه نسخة جديدة من التطبيق " محاكي طرفية الاندرويد" المشهورة. نفس التطبيق ، فقط باسم جديد.

الميزات الأساسية

محاكاة طرفية لينكس + كامل.+ نوافذ متعددة.مشغل + مختصر.+ UTF-8 النص.(العربية والصينية واليونانية والعبرية واليابانية والكورية والروسية، والتايلاندية، الخ) + خال تماما.لا إعلانات، لا شراء في التطبيق، لا شيء.

أسئلة وأجوبة سريعة :

+ إذا كنت تواجه مشكلة في إدخال النص، حاول تثبيت الحر "Hacker's Keyboard IME". (لا سيما إذا كان لديك جهاز سامسونج أو إتش تي سي). + هذا التطبيق ليس محاكي لعبة. + هذا التطبيق لن يقوم بالقضاء على هاتفك أو تغيير IMEI  الخاص بك. + تحتاج إلى معرفة كيفية استخدام سطر الأوامر لينكس لاستخدام هذا التطبيق (أو تكون على استعداد للتعلم) + قد ترغب في تثبيت مجموعة من المرافق سطر الأوامر مثل "مربع مشغول" أو "استجذار ديبيان" من أجل إضافة الأوامر بعد الأوامر التي بنيت في جهاز الروبوت الخاص بك. + إذا كنت تحصل على خطأ-505 عند محاولة تثبيت هذا التطبيق تحت 5.0 الروبوت، فهذا يعني أن بعض التطبيقات الأخرى باستخدام نفس الأذونات. سيكون لديك لإلغاء تثبيت التطبيق الأخرى من أجل تثبيت "محاكي المحطة الطرفية" للروبوت. (الناس يقولون لي أن "الأدوات جرومي للمحترفين" يسبب هذه المشكلة.)

تريد أن تعرف المزيد عن محاكي الطرفية للأندرويد؟

الانضمام إلى المجتمع G +: # "محاكي طرفية اندويد"

https://plus.google.com/u/0/communities/106164413936367578283

أو إطلع على وثيقة ويكي :

http://github.com/jackpal/Android-Terminal-Emulator/wiki

هل ترغب في إضافة أو تحسين ترجمة محاكي الاندرويد؟انظر https://github.com/jackpal/android-terminal-emulator/wiki/translating-to-other-languages للتعليمات.
